【置頂！】 628需要大家！G20峰會全球遊行

見無人講，提提大家6.28 G20峰會！全球反送中遊行！
未有時間地點，但有人物就係大家
今日出嚟嘅人咁少，各位休息夠就聽日再戰
返工嘅就放工嚟，點都等埋你哋
記住！！
多你一個其實多好多

推呀

一個月都未有大家就攰？講緊嘅係大家嘅未來

頂住

唔好畀佢哋一味拖嘅戰術成功

推

回覆速度太快了

係咪已經無人啦？

不撤不散！！

推啊

推推推推推推

去哂邊呀大家？

推
一定要出黎

推！！！

有人啊放心

點都要出嚟！

唔放心呀多多人都要呀

pish

抖夠聽晚出！

會岀，但等緊時間地點

日期：6月28日
時間：7pm
地點：金鐘立法會示威區
主辦單位：全港反送中聯席

放工後出黎，地點please

再推

係咪去靜坐睇G20？

push

Push

其實G20係香港時間幾點開??

同問

聽日見

推推呀 熱門好少g20 post

推呀，唔好由佢散

up

推
熱門竟然冇行動post

最近都俾其他po洗走晒
好似好少人留意咁